人大左就發覺無野好玩，最好玩始終都係玩命同玩自己條賓周？

有無人認同

仲唔上街仲掛住玩賓周就真係玩撚完啦

靚女個嘴先係最好玩

而家上街係咪玩命

點玩

邊個負皮，同我出黎
隻DUP

帶豬嘴玩

樓主賓周好好玩

死GAY佬，咪埋黎

室條野入去射精

不是
係拯救緊香港未來，唔好比大陸西侵略香港

唔想俾人拉

唔認真，我發覺玩人地個閪同波好玩d，同埋比人地玩我jj好d

唔認同，上面打錯左

阿叔醒你六隻字

奶蓋珍珠奶茶

玩命最好玩我同意 根本呢個世界上既X game都係玩命

溝女結婚係玩命遊戲